如果我想搞個page係拍D鬼怪野，你最想我去邊？

可能係去D都市傳說地方（西貢結界），
猛鬼地方，
玩一D鬼怪game都得。

拍片去問米呀 睇人標童果d都唔錯

地獄

搵埋米高堅尼巴打

百慕達三角

Qooza
年齡層適合D

地獄鬼國

有無D係香港⋯⋯打工仔無錢

呢個OK WO

起鎖羅盤攞住指南針行山

好！！星期日我就去拍，有D咩想我拍or玩

睇下我做唔做到

日本樹海

香港呀⋯⋯

汀九村

可以呀！你又有無咩想我做or拍底？
盡力做

可唔可以拍片切自己條j

可以呀！仲有無？

知唔知後樓梯神主位係邊到

海洋公園鬼屋

咩後樓梯神主位？唔明，係講緊鎖羅盆村？

BTW第一眼睇左 知唔知樓主神主位係邊到

嚇到我心都離一離

尊重先人，呢個不了

上啲神功地方扮電視台拍嘢
即場拎自己帶嘅刀比佢地試刀

長州夜探